Feel like I'm your cat I’m your dog
Nae du nun-en neobakk-e an boyeo
Uli sain uyeon anin myoyeon
Naneun neoman iss-eumyeon purr purr purr
I don't wanna be just friends
Tteol-eojigi silh-eo neowa can I be a pet
24sigan-eul gyesoghaeseo ne yeop-e
Biwo nae jali
Geulae ne yeop-e, biwo nae jali
Yes okay okay
Tteol-eojigi silh-eo neowa can I be a pet
Keep on grooming, keep kkugkkuging, gyesog ne yeop-e
Biwo nae jali
Geulae ne yeop-e, biwo nae jali
Chingudeul-eun malhae, get your manner
Jeoldae sangsang mos haji, nae aegyo
Tigtigdaego mugwansimhan haengdong
Nae kkachilhan hyeoga malhaji, nae taedo
(But) oh my gawd, i ma-eum-eun mwolkka daeche
Neol mannamyeon nan gang-ajiga doeji
Jiluhan i jibsa nol-i daesin
Neowa nolgo sip-eo peuliseubi, sanchaegkkaji maeil
Oh oh oh oh nae heugbaeg sesang sog neon ppalgahgo palahge bich-i na
Oh oh oh oh naneun neoman iss-eumyeon purr purr purr
I don't wanna be just friends
Tteol-eojigi silh-eo neowa can I be a pet
24sigan-eul gyesoghaeseo ne yeop-e
Biwo nae jali
Geulae ne yeop-e, biwo nae jali
Yes okay okay
Tteol-eojigi silh-eo neowa can I be a pet
Keep on grooming, keep kkugkkuging, gyesog ne yeop-e
Biwo nae jali
Geulae ne yeop-e, biwo nae jali
Feel like Cinderella naega byeonhae
Yaong-ieseo turn into your own jindosgae
Yeoldu sie jib-e deul-eogagi jeon-en
Ne juwileul jikiji, euleuleonghae
Gaenyang-i, mam-e deul-eo like it
Ssagaji, ne ap-eseon manhji
Yeong-wonhi, ileon nayeoss-eumyeon haji
Let’s play forever mujigaedali geonneol ttaekkaji
Oh oh oh oh nae heugbaeg sesang sog neon ppalgahgo palahge bich-i na
Oh oh oh oh naneun neoman iss-eumyeon purr purr purr
I don't wanna be just friends
Tteol-eojigi silh-eo neowa can I be a pet
24sigan-eul gyesoghaeseo ne yeop-e
Biwo nae jali
Geulae ne yeop-e, biwo nae jali
Yes okay okay
Tteol-eojigi silh-eo neowa can I be a pet
Keep on grooming, keep kkugkkuging, gyesog ne yeop-e
Biwo nae jali
Geulae ne yeop-e, biwo nae jali
Let's play forever I just wanna be your dog
Oh oh oh oh oh oh oh oh
I just wanna be your dog
Oh oh oh oh
Let's play forever I just wanna be your dog
Oh oh oh oh oh oh oh oh
I just wanna be your dog
Oh oh oh oh